天文台式戒嚴

果然係大膠合 誠年年代 打風打到飛起都未掛

Cls
真心恐怖，又唔似打風

完全無風